考救護員係咪唔啱我？

絲打考救護 難唔難？體能同埋基本法？
平時無做開運動 要點訓練好？

平時無做開運動 仲要係女, 係好撚難
淨係正手引體已經有排你練

不如我幫你考埋啦

Ok 我放棄 再諗過

你加油啦咁

明知自己不足，都唔去練？
利申：等緊C&E 信